{
  "created_at": "Tue Jul 27 02:39:17 +0000 2021",
  "id": 1419849844131307523,
  "id_str": "1419849844131307523",
  "text": "{\"created_at\": \"Tue Jul 27 02:39:17 +0000 2021\", \"id\": 1419849844131307523, \"id_str\": \"1419849844131307523\", \"text\": \"#LaIguanaMascadora d\\u00e1ndole paja el del Rinc\\u00f3n diciendo que el s\\u00e1bado hubo miles de guatemaltecos en la plaza jajaja\\u2026 https://t.co/nj8vzhNC6J\", \"source\": \"<a href=\\\"http://twitter.com/download/android\\\" rel=\\\"nofollow\\\">Twitter for Android</a>\", \"truncated\": true, \"in_reply_to_status_id\": null, \"in_reply_to_status_id_str\": null, \"in_reply_to_user_id\": null, \"in_reply_to_user_id_str\": null, \"in_reply_to_screen_name\": null, \"user\": {\"id\": 1498622216, \"id_str\": \"1498622216\", \"name\": \"Ricardo hernandez\", \"screen_name\": \"Rojonotecallen\", \"location\": \"Ciudad guatemala\", \"url\": null, \"description\": \"Uno de los soportes m\\u00e1s grandes q un empresario pueda tener es la familia. En mi caso es y seguir\\u00e1 siendo mi esposa, pilar de mi \\u00e9xito.\", \"translator_type\": \"none\", \"protected\": false, \"verified\": false, \"followers_count\": 999, \"friends_count\": 517, \"listed_count\": 3, \"favourites_count\": 35784, \"statuses_count\": 36274, \"created_at\": \"Mon Jun 10 15:52:06 +0000 2013\", \"utc_offset\": null, \"time_zone\": null, \"geo_enabled\": true, \"lang\": null, \"contributors_enabled\": false, \"is_translator\": false, \"profile_background_color\": \"C0DEED\", \"profile_background_image_url\": \"http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png\", \"profile_background_image_url_https\": \"https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png\", \"profile_background_tile\": false, \"profile_link_color\": \"1DA1F2\", \"profile_sidebar_border_color\": \"C0DEED\", \"profile_sidebar_fill_color\": \"DDEEF6\", \"profile_text_color\": \"333333\", \"profile_use_background_image\": true, \"profile_image_url\": \"http://pbs.twimg.com/profile_images/1409904624434397194/rRoCjVIq_normal.jpg\", \"profile_image_url_https\": \"https://pbs.twimg.com/profile_images/1409904624434397194/rRoCjVIq_normal.jpg\", \"profile_banner_url\": \"https://pbs.twimg.com/profile_banners/1498622216/1624982465\", \"default_profile\": true, \"default_profile_image\": false, \"following\": null, \"follow_request_sent\": null, \"notifications\": null, \"withheld_in_countries\": []}, \"geo\": null, \"coordinates\": null, \"place\": null, \"contributors\": null, \"is_quote_status\": false, \"extended_tweet\": {\"full_text\": \"#LaIguanaMascadora d\\u00e1ndole paja el del Rinc\\u00f3n diciendo que el s\\u00e1bado hubo miles de guatemaltecos en la plaza jajajajaj\\n\\n#TeMientoComoLosChairos\", \"display_text_range\": [0, 143], \"entities\": {\"hashtags\": [{\"text\": \"LaIguanaMascadora\", \"indices\": [0, 18]}, {\"text\": \"TeMientoComoLosChairos\", \"indices\": [120, 143]}], \"urls\": [], \"user_mentions\": [], \"symbols\": []}}, \"quote_count\": 0, \"reply_count\": 1, \"retweet_count\": 7, \"favorite_count\": 21, \"entities\": {\"hashtags\": [{\"text\": \"LaIguanaMascadora\", \"indices\": [0, 18]}], \"urls\": [{\"url\": \"https://t.co/nj8vzhNC6J\", \"expanded_url\": \"https://twitter.com/i/web/status/1419849844131307523\", \"display_url\": \"twitter.com/i/web/status/1\\u2026\", \"indices\": [117, 140]}], \"user_mentions\": [], \"symbols\": []}, \"favorited\": false, \"retweeted\": false, \"filter_level\": \"low\", \"lang\": \"es\"}",
  "user": 1498622216,
  "is_quote_status": false,
  "extended_tweet": [
    "#LaIguanaMascadora d\u00e1ndole paja el del Rinc\u00f3n diciendo que el s\u00e1bado hubo miles de guatemaltecos en la plaza jajajajaj\n\n#TeMientoComoLosChairos"
  ],
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 1,
  "retweet_count": 7,
  "favorite_count": 21,
  "hashtags": [
    "LaIguanaMascadora"
  ],
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es",
  "query": "olympics"
}