{
  "created_at": "Fri Jul 30 00:39:51 +0000 2021",
  "id": 1420906951249125377,
  "id_str": "1420906951249125377",
  "text": "El nivel de los paleros del presidente chiquito @lopezobrador_ es igual de lamentable que el suyo propio. Para mues\u2026 https://t.co/C8fH0M8IsR",
  "user": 103382790,
  "place": {
    "id": "90a5d505052f7bae",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/90a5d505052f7bae.json",
    "place_type": "city",
    "name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
    "full_name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Distrito Federal",
    "country_code": "MX",
    "country": "M\u00e9xico",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            -99.324375,
            19.232228
          ],
          [
            -99.324375,
            19.403856
          ],
          [
            -99.171644,
            19.403856
          ],
          [
            -99.171644,
            19.232228
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "quoted_status_id": 1420749955451408392,
  "quoted_status_id_str": "1420749955451408392",
  "is_quote_status": true,
  "extended_tweet": "El nivel de los paleros del presidente chiquito @lopezobrador_ es igual de lamentable que el suyo propio. Para muestra este argumento marrullero y barato de @CitlaHM para curarse en salud del inminente fracaso de su consulta in\u00fatil. Rid\u00edculos. https://t.co/650oGX07xp",
  "quote_count": 6,
  "reply_count": 62,
  "retweet_count": 184,
  "favorite_count": 1121,
  "user_mentions": "82119937",
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "lang": "es",
  "query": "olympics",
  "raw": "{\"created_at\": \"Fri Jul 30 00:39:51 +0000 2021\", \"id\": 1420906951249125377, \"id_str\": \"1420906951249125377\", \"text\": \"El nivel de los paleros del presidente chiquito @lopezobrador_ es igual de lamentable que el suyo propio. Para mues\\u2026 https://t.co/C8fH0M8IsR\", \"display_text_range\": [0, 140], \"source\": \"<a href=\\\"http://twitter.com/download/iphone\\\" rel=\\\"nofollow\\\">Twitter for iPhone</a>\", \"truncated\": true, \"in_reply_to_status_id\": null, \"in_reply_to_status_id_str\": null, \"in_reply_to_user_id\": null, \"in_reply_to_user_id_str\": null, \"in_reply_to_screen_name\": null, \"user\": {\"id\": 103382790, \"id_str\": \"103382790\", \"name\": \"jr sancristobal\", \"screen_name\": \"jrsestaca\", \"location\": \"CDMX, Chicago \", \"url\": null, \"description\": null, \"translator_type\": \"none\", \"protected\": false, \"verified\": false, \"followers_count\": 601454, \"friends_count\": 437, \"listed_count\": 998, \"favourites_count\": 6791, \"statuses_count\": 22136, \"created_at\": \"Sat Jan 09 21:19:02 +0000 2010\", \"utc_offset\": null, \"time_zone\": null, \"geo_enabled\": true, \"lang\": null, \"contributors_enabled\": false, \"is_translator\": false, \"profile_background_color\": \"131516\", \"profile_background_image_url\": \"http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif\", \"profile_background_image_url_https\": \"https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif\", \"profile_background_tile\": true, \"profile_link_color\": \"009999\", \"profile_sidebar_border_color\": \"000000\", \"profile_sidebar_fill_color\": \"EFEFEF\", \"profile_text_color\": \"333333\", \"profile_use_background_image\": true, \"profile_image_url\": \"http://pbs.twimg.com/profile_images/1097150717477949441/HkxJjo-v_normal.jpg\", \"profile_image_url_https\": \"https://pbs.twimg.com/profile_images/1097150717477949441/HkxJjo-v_normal.jpg\", \"profile_banner_url\": \"https://pbs.twimg.com/profile_banners/103382790/1540701901\", \"default_profile\": false, \"default_profile_image\": false, \"following\": null, \"follow_request_sent\": null, \"notifications\": null, \"withheld_in_countries\": []}, \"geo\": null, \"coordinates\": null, \"place\": {\"id\": \"90a5d505052f7bae\", \"url\": \"https://api.twitter.com/1.1/geo/id/90a5d505052f7bae.json\", \"place_type\": \"city\", \"name\": \"\\u00c1lvaro Obreg\\u00f3n\", \"full_name\": \"\\u00c1lvaro Obreg\\u00f3n, Distrito Federal\", \"country_code\": \"MX\", \"country\": \"M\\u00e9xico\", \"bounding_box\": {\"type\": \"Polygon\", \"coordinates\": [[[-99.324375, 19.232228], [-99.324375, 19.403856], [-99.171644, 19.403856], [-99.171644, 19.232228]]]}, \"attributes\": {}}, \"contributors\": null, \"quoted_status_id\": 1420749955451408392, \"quoted_status_id_str\": \"1420749955451408392\", \"quoted_status\": {\"created_at\": \"Thu Jul 29 14:16:00 +0000 2021\", \"id\": 1420749955451408392, \"id_str\": \"1420749955451408392\", \"text\": \"#Entrevista | \\\"Si la consulta no cumple su objetivo en t\\u00e9rminos de participaci\\u00f3n para ser vinculante, la principal\\u2026 https://t.co/kPZyJf3DOz\", \"display_text_range\": [0, 140], \"source\": \"<a href=\\\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\\\" rel=\\\"nofollow\\\">TweetDeck</a>\", \"truncated\": true, \"in_reply_to_status_id\": null, \"in_reply_to_status_id_str\": null, \"in_reply_to_user_id\": null, \"in_reply_to_user_id_str\": null, \"in_reply_to_screen_name\": null, \"user\": {\"id\": 24969337, \"id_str\": \"24969337\", \"name\": \"Milenio\", \"screen_name\": \"Milenio\", \"location\": \"M\\u00e9xico\", \"url\": \"http://www.milenio.com\", \"description\": \"#EstamosListos #M1lenio\", \"translator_type\": \"none\", \"protected\": false, \"verified\": true, \"followers_count\": 4991872, \"friends_count\": 0, \"listed_count\": 15606, \"favourites_count\": 9, \"statuses_count\": 1017834, \"created_at\": \"Tue Mar 17 22:26:38 +0000 2009\", \"utc_offset\": null, \"time_zone\": null, \"geo_enabled\": true, \"lang\": null, \"contributors_enabled\": false, \"is_translator\": false, \"profile_background_color\": \"EBEBEB\", \"profile_background_image_url\": \"http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif\", \"profile_background_image_url_https\": \"https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif\", \"profile_background_tile\": false, \"profile_link_color\": \"AB0303\", \"profile_sidebar_border_color\": \"FFFFFF\", \"profile_sidebar_fill_color\": \"F3F3F3\", \"profile_text_color\": \"333333\", \"profile_use_background_image\": true, \"profile_image_url\": \"http://pbs.twimg.com/profile_images/1377674799351279619/ynmaZFUw_normal.jpg\", \"profile_image_url_https\": \"https://pbs.twimg.com/profile_images/1377674799351279619/ynmaZFUw_normal.jpg\", \"profile_banner_url\": \"https://pbs.twimg.com/profile_banners/24969337/1627362380\", \"default_profile\": false, \"default_profile_image\": false, \"following\": null, \"follow_request_sent\": null, \"notifications\": null, \"withheld_in_countries\": []}, \"geo\": null, \"coordinates\": null, \"place\": null, \"contributors\": null, \"is_quote_status\": false, \"extended_tweet\": {\"full_text\": \"#Entrevista | \\\"Si la consulta no cumple su objetivo en t\\u00e9rminos de participaci\\u00f3n para ser vinculante, la principal raz\\u00f3n y la culpa ser\\u00e1 del INE\\\": Citlalli Hern\\u00e1ndez https://t.co/baK1lzhpms https://t.co/XKpbyvm0mL\", \"display_text_range\": [0, 189], \"entities\": {\"hashtags\": [{\"text\": \"Entrevista\", \"indices\": [0, 11]}], \"urls\": [{\"url\": \"https://t.co/baK1lzhpms\", \"expanded_url\": \"https://mile.io/2THgfb7\", \"display_url\": \"mile.io/2THgfb7\", \"indices\": [166, 189]}], \"user_mentions\": [], \"symbols\": [], \"media\": [{\"id\": 1420723378944724992, \"id_str\": \"1420723378944724992\", \"indices\": [190, 213], \"media_url\": \"http://pbs.twimg.com/media/E7dsYsYX0AAXMoT.jpg\", \"media_url_https\": \"https://pbs.twimg.com/media/E7dsYsYX0AAXMoT.jpg\", \"url\": \"https://t.co/XKpbyvm0mL\", \"display_url\": \"pic.twitter.com/XKpbyvm0mL\", \"expanded_url\": \"https://twitter.com/Milenio/status/1420749955451408392/photo/1\", \"type\": \"photo\", \"sizes\": {\"thumb\": {\"w\": 150, \"h\": 150, \"resize\": \"crop\"}, \"large\": {\"w\": 600, \"h\": 316, \"resize\": \"fit\"}, \"small\": {\"w\": 600, \"h\": 316, \"resize\": \"fit\"}, \"medium\": {\"w\": 600, \"h\": 316, \"resize\": \"fit\"}}}]}, \"extended_entities\": {\"media\": [{\"id\": 1420723378944724992, \"id_str\": \"1420723378944724992\", \"indices\": [190, 213], \"media_url\": \"http://pbs.twimg.com/media/E7dsYsYX0AAXMoT.jpg\", \"media_url_https\": \"https://pbs.twimg.com/media/E7dsYsYX0AAXMoT.jpg\", \"url\": \"https://t.co/XKpbyvm0mL\", \"display_url\": \"pic.twitter.com/XKpbyvm0mL\", \"expanded_url\": \"https://twitter.com/Milenio/status/1420749955451408392/photo/1\", \"type\": \"photo\", \"sizes\": {\"thumb\": {\"w\": 150, \"h\": 150, \"resize\": \"crop\"}, \"large\": {\"w\": 600, \"h\": 316, \"resize\": \"fit\"}, \"small\": {\"w\": 600, \"h\": 316, \"resize\": \"fit\"}, \"medium\": {\"w\": 600, \"h\": 316, \"resize\": \"fit\"}}}]}}, \"quote_count\": 824, \"reply_count\": 2502, \"retweet_count\": 277, \"favorite_count\": 1116, \"entities\": {\"hashtags\": [{\"text\": \"Entrevista\", \"indices\": [0, 11]}], \"urls\": [{\"url\": \"https://t.co/kPZyJf3DOz\", \"expanded_url\": \"https://twitter.com/i/web/status/1420749955451408392\", \"display_url\": \"twitter.com/i/web/status/1\\u2026\", \"indices\": [116, 139]}], \"user_mentions\": [], \"symbols\": []}, \"favorited\": false, \"retweeted\": false, \"possibly_sensitive\": false, \"filter_level\": \"low\", \"lang\": \"es\"}, \"quoted_status_permalink\": {\"url\": \"https://t.co/650oGX07xp\", \"expanded\": \"https://twitter.com/Milenio/status/1420749955451408392\", \"display\": \"twitter.com/Milenio/status\\u2026\"}, \"is_quote_status\": true, \"extended_tweet\": {\"full_text\": \"El nivel de los paleros del presidente chiquito @lopezobrador_ es igual de lamentable que el suyo propio. Para muestra este argumento marrullero y barato de @CitlaHM para curarse en salud del inminente fracaso de su consulta in\\u00fatil. Rid\\u00edculos. https://t.co/650oGX07xp\", \"display_text_range\": [0, 243], \"entities\": {\"hashtags\": [], \"urls\": [{\"url\": \"https://t.co/650oGX07xp\", \"expanded_url\": \"https://twitter.com/Milenio/status/1420749955451408392\", \"display_url\": \"twitter.com/Milenio/status\\u2026\", \"indices\": [244, 267]}], \"user_mentions\": [{\"screen_name\": \"lopezobrador_\", \"name\": \"Andr\\u00e9s Manuel\", \"id\": 82119937, \"id_str\": \"82119937\", \"indices\": [48, 62]}, {\"screen_name\": \"CitlaHM\", \"name\": \"Citlalli Hern\\u00e1ndez M\", \"id\": 70567012, \"id_str\": \"70567012\", \"indices\": [157, 165]}], \"symbols\": []}}, \"quote_count\": 6, \"reply_count\": 62, \"retweet_count\": 184, \"favorite_count\": 1121, \"entities\": {\"hashtags\": [], \"urls\": [{\"url\": \"https://t.co/C8fH0M8IsR\", \"expanded_url\": \"https://twitter.com/i/web/status/1420906951249125377\", \"display_url\": \"twitter.com/i/web/status/1\\u2026\", \"indices\": [117, 140]}], \"user_mentions\": [{\"screen_name\": \"lopezobrador_\", \"name\": \"Andr\\u00e9s Manuel\", \"id\": 82119937, \"id_str\": \"82119937\", \"indices\": [48, 62]}], \"symbols\": []}, \"favorited\": false, \"retweeted\": false, \"possibly_sensitive\": false, \"filter_level\": \"low\", \"lang\": \"es\"}"
}